$4000預算 想買部玩到魔獸+LOL既電腦 （唔會lag機）

求指教..感激..最好3500到

搵明愛幫手，2k都唔洗

可唔可以自己做少少功課 整條list出黎再問人

呢個係之前買既電腦既配備..2016年初買既..

8100+1030+h310+2條4gb 2400

大陸仔

就咁加ssd 應該唔lag 喇

都係, 其實ssd+換張1030已經得

之前唔知邊到有得down繁體版..所以是但裝個版本睇電腦數值😌

用英文喇

咁有想問大約條list係點就最好？

打lol唔洗換啦 換完玩呢啲game冇分別既

換完咪又係銅牌

1060 穩陣d
推唔爆張display 就得
又用得盡3500 budget

mx500 250GB + 1066

插條ram買張1060 就得啦

利申唔識砌機..之前都係去百老匯買廠機..

I5-4460都夠做？

比3500我幫你搞 包順

做爛市3499幫你搞 包埋lol上菁英

認真..其實大約幾多budget 到都夠玩..

我果陣去百老買左4000幾 係咪比人水左 2年幾前買

Lol warcraft 咁垃圾既game 用單春都夠啦

開最低畫質咪得囉

見到樓豬啲語氣，虛心唔串
但係又好嬲屌 有冇人有一樣感覺

你嬲屌啲

個名?